iPhone 8 product red幾時唔再賣?

想問product red通常出幾個月就停貨?

我驚佢落架咋
因為未必係呢1/2個月買

想買就買唔好咁婆媽

9月

岩岩買左，隻紅望落比上一代深色好似血色
同埋唔係好睇得出係玻璃機背，未用過紅色iPhone 貪新鮮買左
暫時裸跑中